## Implémentez le patron MVC en Java avec Apache Struts

Ceci est le dépôt associé à l'activité du cours
[_Implémentez le patron MVC en Java avec Apache Struts_](https://openclassrooms.com/courses/implementez-le-patron-mvc-en-java-avec-apache-struts)
sur [_OpenClassrooms_](https://www.openclassrooms.com).


### Contenu

-   `palabres` : les sources du projet de discussion

### repositary git : https://yogj@bitbucket.org/yogj/oc_struts2_activite.git